我碗麵好似有條鳩毛

正皮：係鳩毛
負皮：頭髮/牛毛，一定唔係鳩毛

鳩毛邊有咁長

牛既鳩毛

頭髮濕咗姐

我估係西毛

好機會呀樓主 接觸女人私密靠呢鋪

屎眼毛

頭髮

毛EE 下麵畀你食

鳩牛一毛

鳩毛嗰種曲法唔係咁㗎

樓上做乜鳩

bam

勇士好走

Bam

肉絲黎架 樓主唔識食

琴晚annual dinner 碟餸，有咩問題

無問題呀勇士

閪毛來

牛鳩毛

笑到